央視直播成都領事館 傳聞限星期一上午10點撤走

⋯⋯內地官媒分析指，「外交尊嚴對等」是中國關閉美國駐成都總領館首要原則，「若美繼續挑釁中方應削減美駐港外交官」，央視亦罕有直播駐成都總領館實況，由約下午1時至下午2時有200萬人次觀看，有網民喊話:「一個都不可以出來」，亦有網民說:「以牙還牙」。

據《環球時報》主編胡錫進消息稱，關於中國要求美方關閉駐成都總領館，按照對等原則，中方也給了美方72小時實施關閉。中方是今天上午10時通知美方這一決定的，這意味著，北京時間星期一上午10點，美駐成都領館需要完成關閉。

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同驅逐大使有乜分別？

咁都要抄

咁好啦，美國ＣＬＯＳＥ埋北京大使館，直接去台灣

係咪想影人哋燒嘢食

美帝會唔會落命令關閉三藩市駐美領事館

有料就關香港啦
關乜成都

誰怕誰

一陣人地話走就走
自己仲賴死就好笑

唔走就出兵攻入去

班芝麻人無得申請簽證會唔會暴動

跟人尾 食人屁

封館都算，真係唔比人走可以明正言順出兵

要申請的話就去美國駐台灣大使館

「一個都不可以出來」

即係關定唔關呀

支國一定出d義和團搞 唔洗自己出人既

美國🇺🇸可能執定野聽日就走得

人地2017年美俄互逐外交官
當冇支那今賴皮
賴死唔走真係痴線

一陣侵侵宣布ait升格、北京嗰個搵其他國家代辦就好笑

原理好似之前叫香港人唔鐘意就滾
而家想滾又唔比

一邊趕人走 一邊唔俾人走